失哂焦啦各位

不分化不割𥱊呀各位
唔好被仇恨充昏頭腦